維園年宵今啟市 有花檔擔心銷情有檔主添防護裝備

維園年宵今啟市 有花檔擔心銷情有檔主添防護裝備

一連7天的維園年宵市場今日啟市，但不設乾貨攤位，只有濕貨及熟食攤位。早上約10時，不少攤檔檔主陸續開始售賣年花。已在維園設攤檔約40年的檔主說，不擔心今年的銷情，認為逛乾貨的人也不會買花，而且現場設有走火通道，不擔心遇上突發事件。亦有檔主擔心銷情，只入了去年一半的貨，認為一旦附近有遊行，維園一帶的交通便會受到很大影響，市民不會進場而影響銷情。

亦有檔主將自己的攤檔改名為「遍地開花」，檔主表示，店名是根據社會現況而改，已預料可能會有突發事件發生，自己也帶有防護裝置。有前來逛年宵的市民表示，沒有乾貨攤檔，心情沒有以往開心，但人流減少、地方寬敞，逛年宵較往年舒服。食環署早前已宣布，考慮到目前社會狀況，今年全港15個農曆年宵市場將不設乾貨攤位。

2020-01-19 11:59:18

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

要買花洗撚去迫咩

冇乾貨賣,不能輕輕放過,因為咁其實代表林鄭破壞香港的營商自由。
一個又一個的自由,破完又破,一同攬炒